痴痴今日肚痾痾到似鯨魚噴水咁

飲咩痾咩 好辛苦啊
個屎眼好似裝左條水喉咁無制收架
個屎眼仲要好似比人通開左咁
依家腳仔都軟埋
坐左係廁所度...

無誇張同下面張圖好似

夜晚係咪有人玩過你菊花

我自已一個人住

鬼同你ot

記得用bb濕紙巾抆

用乾紙巾抆實痛到

你真體貼

菊花菊花幾時開

睇deadpool學體貼